淋病成功777 當選 名副其實成為香港第一位最七嘅女特首

柒
有冇人一齊集資搞移民公司？